性侵3姊妹N百次 逼玩4P「隨叩隨到」3P教學最細女兒

雲林一名中年男子平日靠資源回收維生，幾年前妻子過世後遂與3個乖巧可愛的女兒相依為命，誰也沒想到，他竟在私底下將3個女兒視為洩慾專屬工具，要求隨叩隨到、不得有意見，有時還同時性侵兩個女兒再逼最小的女兒在旁「學習」，從小一路性侵到大次數高達數百次，直到二女兒升上國中被輔導老師發現異狀，經詢問後報警才終止3名小女生惡夢，狼父一審被判有罪不服提起上訴，反控女兒亂玩按摩棒、騎獨輪車才弄傷下體，但仍不被法官採信，二審依法判處25年有期徒刑。

「第一次是國小3年級時，在爸爸的房間......。」根據判決書指出，台南3名小女孩分別從國小3年級起，輪流遭到現年58歲的親生父親性侵，一開始父親都是先要求女兒幫忙手淫、口交，待她們再長大一點後就會改用手指、生殖器性侵逞慾，年紀最長的大女兒被性侵的時間最長共有5年之久、二女兒受害也已有3、4年，3人在偵訊時異口同聲指出，父親的性慾極強，她們只要一接到電話聽到父親說「有事要談」就得馬上進房配合供其洩慾，不時還得兩姊妹一起伺候才能滿足父親需求。
這名狼父一審被判有罪不服再上訴，強調他曾在大女兒床頭找到按摩棒，懷疑大女兒是受男友唆使才串聯妹妹一起誣告他，女兒下體陳舊撕裂傷都是練習獨輪車害的，結果反被法官斥責不知悔改，痛批狼父不管關多久終有自由的一天，但被害的3個小女生卻得一輩子面對這份心理傷痛，如不重懲、難以儆懲，最後依照依對未滿14歲女子強制猥褻、性交、對14歲以上未滿18歲女子強制性交等共306罪判處1799年有期徒刑，撤銷原判決30年改判合併執行共25年。

有事商討

所亂

1799年就差唔多

睇到硬直

勁過h動

1799年有期徒刑

坐25年，通常十多年放
Ｄ女才20多歲

未撳入黎都估到又係台灣
所以話

開頭見雲林以為係大陸

硬左

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

中出一班前世情人